曾國衞：作為中國人要珍惜當前美好的年代

做咩唧你，中國美好年代就嚟完啦咩

政制及內地事務局長曾國衞接受央視專訪時表示，對「港區國安法」立法渴望已久，相關立法必將震懾反中亂港分子。

曾國衞稱，聽到人大準備要為國安立法時，第一個反應就是「渴望已久」。他指出，香港過去一年經歷反修例風波，對香港治安、國家安全造成明顯風險，因此他非常渴望訂立國安法。他又表示，設立港區國安法體現國家對香港的關愛。

曾國衞表示，港區國安法落實生效後，港府將積極配合相關工作，並對各界廣泛宣傳。他續稱，作為中國人要珍惜當前美好的年代，為國家、民族多作貢獻。

===

如果中共倒台，會係唱緊咩歌呢？

咁幾時返大陸慢慢珍惜

反了反了
之後唔美好?

珍惜咁多游水的機會 是嗎 ?

好快全家比美國制裁

呢條友機心好重
9成想選特首

乜撚嘢官員 淨係識得悲觀論
我國國力正如日方中
曾局長有右傾主義！

呢條撚樣返支那啦學人奶支奶到咁肉酸
奶到成口精你估支那會俾個人大你做?

好耐之前睇新聞第一次見佢個樣
就覺得佢係會係歷屆最樣衰嘅紀律部隊署長

最好已經過撚左
嚟緊只會仆晒街

有啲愛國人士骨子裏覺得奶支係佢人生責任

亲！习大大千秋百世执政，没有最美好，只有更美好，为什么要珍惜现在，你是反党反习啊

好似邱公公領先緊

係唔係暗指中國要亡國了
你咁大膽？

而家終於發覺陳茂波算係好官

柒頭，係自古都咁美好，豈只當前呀！又唱衰祖國，又踐踏五千多年嘅文化，又傷十四億人嘅心！

睇到topic都心諗呢條友做咩咁大逆不道

傻閪刷鞋

黨只要清醒但唔聰明嘅人

慢慢享受啦你，橫掂你以後除咗邊度都唔到

整篇文章大方向是對的，但問題在文章結尾出現「珍惜」兩字。文章內容由鼓舞頓然改為洩氣！
顯示曾局長對層主席的總路線抱有懷疑、悲觀！
香港官員右傾思想已經抬頭!

即係之後會沉淪

要珍惜當年大躍進饑荒美好年代

個個都好太監相